有咩電影場面令你覺得好震撼？

Rebecca Ferguson唱Never Enough果陣
雖然幕後代唱
但係都好震撼

千尋叫番白龍個名

洛基死果幕

冇諗過會講never enough
我都勁鐘意
但個時淨係hit it’s me

Eva Green

相逢恨晚，造物弄人

United 93 最後嗰幕

當年睇覺得好正

大紅燈籠高高掛 天台間屋

Thor : Get me Thanos!!

never enough先係成套戲精髓 先中男主角心態
this is me只係食正而家外國大氣候所以多人講多人用

Rorschach

點解要係咁撚鳩我

細個睇唔明
大個先知佢慣穿成套戲
發覺自己存在價值係錯
所以要消失

墨譜怪傑 真英雄

天光時甘道夫帶兵係山頂上沖落黎果下

第一次睇真係全身起晒雞皮

未完

1987 last scene

The green mile電死黑人果幕

3D肉蒲團

西西里的美麗傳說d裸露場面
第一次睇果陣估唔到會有裸露場面
好震撼

廣告牌殺人事件好多幕都好震撼
火燒警署
掉條友落街

Saw

無間記 黃秋生俾人掟落街

梁朝偉親眼目睹嗰幕

From Now On

V for vendetta

星際啓示個巨浪大切

好自然諗起三場聲畫好震撼嘅爆炸場面

North by Northwest

There Will Be Blood

Mad Max: Fury Road

[url]

阿不思 • 鄧不利多之死

高達大戰哥斯拉

Bradley Cooper吊頸自殺

Rewrite The Stars

好撚痴線

3:40

Fight club last scene

不過鄧不利多係仆街黎

無間道2 殺四個大佬 掉烏鴉條屍落爐燒

ready player one拎彩蛋個下我都覺得好震撼
仲有賽車

細過睇時

自新世界
早季記返起瞬果幕

斯巴達
好鍾意個呢個導演

原罪犯反派揭露真相、動機既一幕

lalaland opening dance

INTERSTELLAR - DOCKING

好似未有人貼?
呢幕真係靚到呆咗+手心出汗

第一次睇果時呼吸好似停止左咁，以為自己唔係睇緊戲

ready player one高達

高達預左有
機械哥斯拉估唔到

saving private ryan 登陸嗰幕

呢幕經典
自從有左呢幕之後
好多戲掟人落街一定要下面有部車咁砸落去
砸到車頂變形 玻璃又爆晒 畫面有衝擊
再加埋 轟！一聲音效 fit晒
無間道之前啲戲唔識咁整
咪最多好似大天二咁吊威也 由天台落去地面
個身體角度始終都keep住同地面平衡
完全零睇頭 感覺又膠

獄長發現得返個窿個幕，經典到唔洗講咩戲啦

無間道2 黃秋生救火嗰度都好正

刀劍 桐人用星爆氣流斬

Gravity條女不停轉轉轉

你似乎解讀錯
Rorschach 應該係寧願死都要貫徹自己價值觀

錢嘉樂
烈火戰車最後飲水變噴血
咁多黎嗰幕都好深刻

Bohemian Rhapsody最後Live Aid嗰段
置身現場咁

殺人犯第一幕

The mist
結局嗰下

陳果黎緊果套三夫成套

其實唔係佢唱

銀翼殺手2049
Joi全裸果幕

We are the champion my friend

Game of thrones 最近一兩個season。
Jon Snow 喺堆屍到爬返出黎。

心目中永久神劇no.1 Gattaca

You gonna miss your flight, Vincent

真心好好睇

rocky 4,阿波羅比蘇聯佬打死

Do you hear the people sing

Skkrrrrr 🤙🏼🤙🏿🤙🏽🤙🏾🤙🏻

聖鹿之死主角殺仔果幕

當年第一次睇暴龍咆哮

細個睇到喊哂口，好心up

We won’t back! We won’t back! We won’t back

Wakanda forever

仲有佢地飛到黑洞口嗰度
係戲院睇 震撼到個口得翻個窿
嗰下覺得真既黑洞就係咁

最近講基因改造胚胎，個個都講Gundam 調整者
GATTACA冇乜人提

Interstellar 以為係山嘅超級巨浪
同埋個黑洞

成套戲依家睇翻都好震撼。
真係拍都拍唔返

我有提但冇人理

唔係電影
我的大叔入面，大叔搵光日算賬同比人打個幕

bring me呀？

最正我覺得係兄弟重逢既對話
It's forgotten!

暗花，阿東揸揸吓車用頭撼爛東望洋阿叔架車車窗，
跟住問阿叔「驚唔驚啊？」，嗰刻真係睇撚到呆咗

World war z 個屍牆

呢套真係痴撚線
喺屋企睇到高潮位成個腦轟轟聲
睇完即刻情緒低落

Independence Day 漫天F-22準備打飛碟嗰幕

intersteller

阿凡達初出個陣個個話震撼喎
班港女仲話想搬去潘朵拉

LM

原子殺姬一鏡到底

呢個都好震撼

鬼眼最後個超級大plot twist

I dreamed a dream

第一次入戲院睇嗰陣 真係好震撼

當Dr呆撚咗嘅時候
Cooper已經決定踩油
it is necessary

近期就Bohemian Rhapsody 嘅Live aid還原度好高好有現場感

職業特工隊6直昇機追逐
係大營幕睇好震撼

人無乜野，但係句野好霸氣

早排先重睇完
我係咁重播依個位

劇集 2:02開始

咩黎？

eva劇場版巨型凌波麗 同最後補完果度 真係呆咗

i can do this all day

fight club 最尾
edward norton一槍口爆個下

The dark knight rises 一開場bane去綁走科學家再炸飛機嗰幕

我隻手阿！！ 執返我隻手呀！！ 唔好踩到佢呀⋯⋯

仲記得嗰時喺戲院睇呢幕時同狼人個表情一樣

真實魔鬼遊戲2015 一開場斬開成架旅遊巴

三五成群殺阿雞嘅畫面

識貨

Three Billboards outside Ebbing, Missouri

佢叫Robbie嗰下真係成個人震哂

表達出luke skywalker嘅個種唏噓同無奈 同時又要繼續面對自己嘅命運

真係好經典

Hurtlocker 頭一幕爆炸
加埋戲院啲音效

the Mist 最後殺自己全家美軍就到
好撚震撼

霸王別姬 兩師兄弟兩夫妻互相批鬥

The imitation game 部機work 果一下 機器突然停止運轉嘅聲音

絕世天劫 Armageddon (1998)
shuttle launch scene
細個明珠台成日播，兩架shuttle一齊升空做任務再加埋個好有使命感嘅BGM
其實成套戲都好緊湊，仲用左好多props, 成套戲拍得好真實，依家睇番都好好睇

當年呢個結局真係嚇親唔少人

少年Pi條鯨魚飛上水

Stalingrad 2013

Titanic Rose露奶
人生第一次見到女性乳房 好靚

“Cooper what are you doing?”
“Docking”

The mist 結尾有隊救援士兵入城救人，生還者冇意志頂多陣，用最後幾粒子彈吞鎗自殺

神探 青雲賀處長榮休
不死劫 主角發現佢「能力」既真相
小心有牙 阿哥隻狗
十個拆彈的少年 狗仔死
Son of Saul 第一幕
仲有好多...

佢就係明白咗
呢個世界唔係得黑色同白色
仲有灰色

你講得啱
佢貫切自己價值
但我都講得冇錯
佢唔能夠存在係有灰色嘅世界

所以最好結果係叫曼克頓博士

Come on Tars

KANO
投直球吧

It is necessary嗰吓真係型到爆炸...

呢一幕真係好震撼

呢段imax

滅境個結局

Star war III一開頭

鐵達尼號沉個時，甲板上面嘅樂手繼續表演，船艙入面對老夫妻就抱住一齊死
如果到自己面對死亡，都有呢種氣魄或者有至愛係身邊，真係死而無憾

The Hills Have Eyes
個老婆為左救自己bb
犧牲自己比d變種人揸胸

月黑高飛 啊伯自殺果幕 好唏噓

睇親都流眼淚

lm

首先要唔係主流電影，其次要係啲好少喺連登討論過，然後演員唔洗係出名，反而無人識仲好。

近期啲，First Man 月球出倉個下

DEATH！！！

本來半獸人已經舉起哂槍 但只係一下晨光佢地合一合眼槍頭歪左就散哂
第一度晨光配合班騎士衝落山既氣勢 成個畫面真係好靚

但罪該萬死～

對我黎講反而係Lalaland入面最後Mia同Sebastian 喺Chicken on a stick重遇嗰一幕，跟住佢彈琴
兩個腦嘅畫面進入第二個如果時空 嗰日自己一個獨自喺外國戲院睇夜場，而幾個星期前又同一齊左4年嘅女朋友分左手，一個人喺戲院喊到收唔到聲 個心好up，加上我地分手原因就同戲中主角一模一樣，仲愛對方但係無可奈何

印象中係全套電影唯一係呢首歌唔係個演員唱返
全部歌都都好聽

聽字都想喊埋你個份

agger

緊小說嗰下真係痴線

睇到單新聞已經即時諗起

I never saved anything for swim back

跑翻去之後老婆已經死咗

蜘蛛俠係鐘樓跳落去想救返女朋友個幕
可惜已經太遲

呢幕個出場真係睇到嘩嘩聲

七宗罪
最後發現老婆被殺一幕

張栢芝個頭……
同埋matrix人類比機器當電池嗰幕 當年好震撼

You shall not pass!!!

joker係銀行露出真面目果吓

呢套係咩？

冇人講?
利申ironman打手

This is from Mathilda

韓國神作
原罪犯

自己唔識就係到嘈

鐵達尼號沉落海嗰下

Google下人地句野係講咩先啦⋯⋯
We 乜 won’t back

Avatar 當年睇IMAX 90%畫面都好震撼
全場一齊哇出黎

魔戒2 聖盔谷之戰

雷霆救兵搶攤

Inception啲樓摺埋嗰下加埋啲音樂

teaminator 2 last fight